請保護自己！

純粹個人意見，我尊重各位兄弟既選擇。

暴政+黑社會+暴政=現在的香港。但，希望大家留得青山在， 政府暴政而家大家冇能力去解決係因為大家冇社會地位，冇權力，冇足夠金錢。 希望， 大家要保住自己生命同未來， 記住今日既香港！ 當大家一班人有能力， 有權力， 有金錢既時候做正確既野。 保住自己， 等班廢佬收左皮既時候， 希望我地係社會上最大既聲音， 去改變我地呢一日既不滿。

請記住保護自己，呢個已經唔係短期可解決既問題！